［哲學討論］商科L讀碩士有乜用？

搵到多啲錢？
Ibank 請返？

有時升職一定要你讀過master